見到阿伯阿婆

驚唔驚有日咁老

你驚無得老仲好啦

秘咗

做人要變老 淨係識做人

排隊買野見到前面4個都係老野
驚下個到我

係咪驚到瀨屎呀